熊之呼吸

壹之型 扭斷牛根

熊柱一定係老母麵

佢琴日收市前買左牛 輸到仆街